{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013686?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 펜션명문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者やペット同伴の入室はできません。 人数追加の場合、事前にペンションに連絡しなければならず、最大人数を超過した場合、入室と払い戻しはできません。 未成年者の場合、保護者同伴または同意が必要です。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室と施設利用中には毀損や紛失に対する責任があります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、喫煙は許可されていません。 他のお客様に迷惑をかけるような行動は控えるべきです。 バーベキューのご利用は予約特典として提供され、事前に要請する必要があります。 多層構造の客室を利用する際には、子供の安全に留意する必要があり、IPTVとWiFiを自由に利用することができます。 プールは特定の期間運営され、利用料金は無料です。 駐車が可能で、青雲渓谷も隣接した地域です。 周辺では龍門山、大明ビバルディパーク、龍門寺、オークバレー、青雲渓谷などの活動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者やペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加の場合、事前にペンションに連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックイン/チェックアウト時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキューのご利用は予約特典として提供され、事前に要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の安全に留意する必要はありますか？",
            "answer": "はい、多層構造の客室を利用する際には子供の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には龍門山、大明ビバルディパーク、龍門寺、オークバレー、青雲渓谷などの活動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 384
    }
}